{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 조이하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00時から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 本人の不注意による安全事故は本人が責任を負うことになります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 ご予約及びご利用は保護者同伴のみ可能であり、当日ご来訪時に保護者同伴がない場合は宿泊できません。払い戻しもできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約の件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 午後21時以降の予約の件は、100%確定の予約を保証しません。 利用日程によってIPTVとWi-Fiが無料で提供され、客室内では禁煙が維持されます。 駐車場があり、みかん畑の散歩やみかん狩り体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00時から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊はできますか？",
            "answer": "ご予約及びご利用は保護者同伴のみ可能であり、当日ご来訪時に保護者同伴がない場合は宿泊できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムと一致しますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約の件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "午後21時以降の予約について教えてください。",
            "answer": "午後21時以降の予約の件は、100%確定の予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "利用日程によってIPTVとWi-Fiが無料で提供され、客室内では禁煙が維持されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や周辺の施設はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、みかん畑の散歩やみかん狩り体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 524
    }
}